麻煩大家諗清楚今次遊行嘅目的係咩先！

係反對逃犯條例通過，係「反送中！」

而唔係林鄭落台，唔好再比大台利用出黎遊行嘅咁多位，

口號只得一個！反送中！反送中！反送中！